名宿批評利物浦輸波找藉口 下個冠軍再等30年

利物浦1-4不敵曼城，堅尼賽後對利物浦的「失利藉口」進行了批評。

前曼聯中場在天空體育評論上說：「我們賽前給他們找了不少藉口，但在我看來，他們就是糟糕的冠軍。」

「我們說了(這賽季)失了多少分，他們去年贏得聯賽並相信‘我們能夠擊敗任何對手’」。當你贏得冠軍時，你應該想‘我們能否再贏一次？’他們只會說‘讓我們享受吧。’我從未聽到任何球員說：‘讓我們再贏一次。’現在我們在討論的前四是他們的目標。」

「你一直告訴我利物浦是個大球會，一個大球會必須面對挫折。你可以看看曼城以及他們過去的表現，他們正錯過他們中最好的兩球員。利物浦仍有最出色的進攻球員、門將和中場，」堅尼說：「高普說也許門將腳冷，找藉口。繼續吧。如果利物浦一直這樣，下個冠軍再過30年。」

痢：名宿 空難死啦

廢老

正宗attention whore, 有料就教緊波啦，每次都比人炒，越教越霉，講下啲狠話報紙鍾意報電視鍾意播就以為自己係大師，每次聽到佢就想作嘔

佢洗唔洗空難？

個老屎忽想表達d咩其實